天雨路滑，你越推，為安全計我只好行慢d

假如我前面有特發嘢重brake， 你咁貼我咪要畀你隊屎忽？！ 點解我唔放慢d, 留d反應時間畀你？

係呀，我而家就係同你班仆街大車司機講呀

樓主都係拾返車啦

死返去慢線啦屌

同大車司機講呀

其實好多時只係因為架大車望落大架而覺得被推
實際上係有3米距離...

祝你早日炒車身亡

預撚咗又有低智動物出來嘈

用你個腦諗下三米夠唔夠

今朝揸40

唔知有無俾人影低公審

我幾時都係甘，一推我就驚，一驚我就慢

早兩日試過行內街
講緊係隨時有盲毛衝出嚟個d
D貨車係都死推
夜晚落到狗屎咁 講緊係能見度極低又成街水氹
而家怕撚左佢地比佢地去先就算

我認得條友 佢好似冇腦的